【改詞MV】巴洛迪利，年少盛名的孩子

原詞：黃偉文 I 作曲：溫翰文
填詞：DC_
演唱：醉酒佬
原曲：閱後即焚

黑色的肌膚心裡 永遠似個細路
處事見解獨到
不懂得穿起衫褲 就用大笑的態度

曾經你若果碰到刺激 已經隨便憤怒
思索的腦袋掌握不到
猶像計時炸彈 一息間足可爆煲

仍然是孩子 才戲弄別人
球場中始終會認真
當必須取勝 亦會為戰果不惜訓身
球場外孩子 傻氣也善良
能隨便燒起了煙花
若有別個遇上冤屈 也會悲憤

黑色的肌膚表裡 每個也有故事
世上太多類似
遭雙親狠心拋棄 並未怨天怨地
從此你願將不少笑聲獻出 從未顧忌
將痛楚放低 不想謹記
成就要來報恩 當歸家只想報喜

從前在藍黑 年少嚇壞人
無窮的資質已預感
假使間醒覺 在以後競爭必當冠軍

停留曼城中 淘氣也合群
為何竟當醜角新聞
最終結果歸返意甲族群
但卻遇上病痛騷擾 太過不忿

棲身谷底轉入借出 無從上陣
病塌中 只祈求惡運 從未靠近

然而在尼斯 仍擴大異能
還成功擔當了核心
施展的魔法 能提煉信心登上季軍

言辭亦成長 能夠說服人
而顏色假使要分等 你總挺身反擊哪怕犯禁
願再沒有限制膚色 厭惡黑暗

成就要來報恩 當歸家只想報喜

派波台你都咁快手

聽完歌等你開post

好滾動

兩隻一齊聽

獻醜喇

願再沒有限制膚色 厭惡黑暗

巴神

可惜又沉返

快轉隊喇 尼斯咁垃圾 最後機會喇 連巴神都開始老了

無提過我蘭

季初都申請咗，不過搞一輪後又被挽留

提咗就唔夠位寫尼斯

無心係尼斯踢啦

都正常嘅，係季初唔肯佢放走搞到雙輸

依首退步左
無世盃歐國個堆咁正

邊個位置？
我之後留意返